[
    {
        "randomId": 542
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]